有冇波友想一齊搞個Kobe紀念會

記得拎不反

舉腳讚成 等入公海

On

好似上次修頓咁？
果日打打下波落雨

Join